如果聽你訴苦的人變成了你不開心的原因...

他想睡 我試試暫時別要哭

我想哭 你可不可以暫時別要睡